最近整左個購物網想收集下各方意見

定位係同一啲online shop合作，轉售佢地既產品 以優惠既價錢集中既貨源高品質既正貨為主

想睇下未來方向既建議

比個原因點解人地要用你個平台而唔用其他social media ?

優惠價即係平過入佢地自己個網度買？
人地係自己個網度賣緊200
放係你度賣180仲要再同你做分成？

合作轉售應該係拎貨再markup個價圖利？
但問題係大家online shop，買野一樣都係咁方便
最終顧客睇完你個網就會去返原來個online shop買

因為貨品集中？ 例如你想買波鞋衫化妝品。。你要去哂3間shop先買到，但我個網站一個平台就要得哂

我用原價價番你既產品，賣岀左就同你收番某個%，賣唔岀就乜錢都唔收。。網站在同唔同既賣家一齊做優惠 例如全網買多某個價錢就幾多折

我呢個有啲唔同，唔係拎貨在升價圖利。而係將你既貨品上價，有買家係我網站比錢去買，我抽番某個%之後將尾數+買家訂單pass番比你，由你同買家聯絡同岀貨

砌唔砌得低HKTVmall嘅價錢？

咩類型貨既online shop先

HKTVmall賣大公司野無得比喔.. 我主要同唔同既online shop合作

留名

生指定類型, 想集中曬唔同既種類

冇指定類型, 想集中曬唔同既種類

加我online shop 傾

ig : .

巴打我ig direct比人block左 要遲啲先可以inbox 你

一係你whatsapp ig 入面個電話啦，？好有興趣合作架

btw 我地公司中文名係

港獨香水

你個名幾好， pmed